今晚九點去荔枝角聲援被羈押手足係咪已經取消？

見日程表度都冇出現

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

聽日聖誕有場中國球隊大戰香港球隊嘅波 大家唔係唔入場呀嘛

push

岩岩睇先知有

還有他們 79名被拘留手足

Push

推

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

去和你shop好啲

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

尖沙咀啦咪再分散人前幾日都已經去過
我相信入面既義士想我地行動多過係佢門口鳩叫